點解呢個世界得PUSH UP BRA冇PUSH UP底褲?

港女鬼影變幻球係人都知
根本push up bra就係一種增強女性自信既產品
睇落有個cup手波 但一除bra就平過機場
但偏偏就成日用個bra硬唧個波仔出黎欺騙男性

男人就唔同 未扯之前其實著泳褲/底褲個陣 好難會見到一大抽野(除非你係黑人或者天賦異稟)
變相就減少左男人既吸引力
同埋男人扯左同未扯真係差太遠
好似本人未扯大概3cm到 但扯左可以去到8-9cm 唔講係大抽 但係香港應該都算係中上size
不過成日著泳褲個種就俾d女指住黎笑 我又唔想扯起黎嚇鳩佢地
我覺得市面上應該推出d push up底褲 等我地男人都可以自信咁出街
呢個應該會係劃時代發明黎

Aa9帶假撈

我扯完有10cm 樓主得9cm係咪女人嚟

9cm CLS

邊個話無
你試下search 凸囊袋內褲

8-9cm咁大兜洗撚push up咩

狀態好個陣 再加上掹一掹會有9.5 同你差唔多

但偏偏就成日用個bra硬唧個波仔出黎欺騙男性
真阿屌
有D bra中間有係空心... 即刻星球大戰
睇落有B 一除得A

樓主咁大碌鳩
平時一show出黎啲女即刻衝住黎含

其實有
好多GAY佬著
你唔知啫

8cm

啱你用啊樓主

On9你地係咪睇得av多
正常男人size都係10cm左右

8-9都叫中上

你認真？
香港average 係12cm wor

呢把尺比樓豬冇咩用 佢都唔過3cm

你地都on9睇得av多

扯左成10cm

10cm

得9cm唔怪得諗埋啲on9野 你幾時見大波妹著PUSH UP BRA？

on9......8-9cm係中下咋…………
大把九十後零零後有做開運動條j都有返咁上下啦

你地又有幾長

陰公 扯完都得10cm 頂盡都頂唔入個窿最深處

放個薯仔入褲襠咪得囉

女人最敏感係頭幾cm